Port 8080 und DB Port 2707 mussen frei sein
1) man muss MongoDB instalieren und starten (mongod.exe)
2) npm install  (um module aus package.json zu instalieren)
3) Man muss app_rout starten
4) und einfah "localhost:8080" drucken
4) Falls Wahrnung erschein: (node:6456) DeprecationWarning: `open()` is deprecated in mongoose >= 4.11.0, use `openUri()` instead, or set the `useMongoClient` option if using `connect()` or `createConnection()`. See http://mongoosejs.com/docs/connections.html#use-mongo-client
   Dann, wenn man will, kann man alte Version mongoose@10.8.4  noch Mal instalieren
   npm install mongoose@4.10.8  



Pflichtheft
ANFORDERUNGEN

LF1: Jeder Familien mitglied hat die Möglichkeit Rezepte (als text) in Kochbuh: 
hinzufühgen, löchen, ändern. 
LF2: Jeder Mitglied kann die Bewertung schreiben.
LF3: Jeder Mitglied kann Liste von Users schauen. 
LF4: Kochbuch kann meherer Usere verwenden. 
LF5: User soll registrieren. 
LF6: Users hat ID, Name. 
LF7: Rezept hat Beschreibung, Kochzeit,ID